一人一個見家長送過既野

黎緊中秋節會去男朋友屋企食飯，第一次去，應該送咩好呢？
你地第一次見對方家長係點 做定心理準備

超聲波圖

住址證明

入房玩電腦

見女朋友家長有咩要留意

可以睇返

一黎就打大佬

感謝巴打

水果

咪就係送盒月餅囉

做緊野做半島月餅
讀緊書就美心算啦

買新個隻 唔好買蓮蓉/冰皮 見到都唔開胃

奶黃月餅？岩佢啲兄弟姊妹食，咁2老食月餅好似唔多健康

月餅唔健康呀

果藍？咪好似探病

寫佢仔女名嘅樓契

bb

送張入息表

送孫仔

茶葉幾好喎，中秋節岩曬，食完月餅飲茶

送咗支紅酒